{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005213",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "기장 더 뮤즈호텔 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお知らせによってチェックインは15:00以降、チェックアウトは翌日11:00以前に可能です。 大人1人追加する場合、20,000ウォンが現場で決済され、6歳未満の子供1人は無料で宿泊できます。 寝具の追加時に1軒当たり10,000ウォンが現場で決済されます。 客室は全禁煙室であり、特定の展望の客室は保障されません。 また、未成年者は予約できません。 客室の内部では調理が可能で、家具や家電製品、そして食器などが備えられています。 ただし、スイートテラスの客室を除くすべての客室では、肉や魚を焼くことはできません。 炊事道具の客室への持ち込みも制限されています。 駐車時に駐車タワーを利用でき、特定の車種は進入できない場合があります。 周辺にコンビニエンスストア、カフェ、ルーフトップもあり、未成年者の入室は厳しく禁じられています。 基本人数は2人で、追加人数は当日現地にて決済されます。 客室の割り当てはチェックインの際に行われ、予約した画像と異なる場合があります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 ザ·ミューズホテルは全室禁煙室です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降、チェックアウトは翌日11:00以前に可能です。"
        },
        {
            "question": "大人1人追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人1人追加する場合、20,000ウォンが現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "6歳未満の子供は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、6歳未満の子供1人は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、寝具の追加時に1軒当たり10,000ウォンが現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙室ですか？",
            "answer": "はい、客室は全禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理ができますか？",
            "answer": "はい、客室内では調理が可能で、家具や家電製品、そして食器などが備えられています。ただし、肉や魚を焼くことはできない客室もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車時に駐車タワーを利用できますが、特定の車種は進入できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニエンスストア、カフェ、ルーフトップなどがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は予約することができません。"
        },
        {
            "question": "基本人数は何人ですか？",
            "answer": "基本人数は2人です。追加人数は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどうされますか？",
            "answer": "客室の割り当てはチェックインの際に行われます。予約した画像と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような特典やサービスを提供していますか？",
            "answer": "特典やサービスについては、ご予約時にお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 482
    }
}